[求歌]想搵下一首係m記播既歌

男聲
只聽到this is savage
求各位幫手

???

唔係
詳細聽唔清楚
應該係this is savage la la la la

打M記歌list搵咪有囉

好多 成三百幾首

推推

英文歌黎 唔似香港歌手唱 求幫手

推

淨係識 隨時隨時捱一刀 很堅強很堅強很堅強

再推

很堅強 很堅強 很堅強 很堅強 很堅強 很堅強 很堅強 很堅強